413839
11215
Mình thực sự rất thích tuyển tập truyện tranh màu vì nó là tuyển tập của những truyện không bao gồm trong 45 tập truyện ngắn và 6 tập kỷ niệm. Vẫn là cách vẽ rất dễ thương của tác giả 3F. Nội dung hay, sáng tạo và rất dễ thương. Chất lượng bản in cũng tốt. Lúc đầu mình cứ tưởng bản truyện màu này giống với truyện màu kỹ thuật số, chỉ là bản phối màu của các mẩu truyện cũ chứ không ngờ nó là tuyển tập các truyện mới tinh. Thật thích quá. Như vậy bọ sưu tập Doraemon của mình ngày càng nhiều lên. 
5
1235023
2016-04-10 13:46:43
--------------------------
